警告：過街老鼠須立刻搣柴辭職，否則準備遺書殉職

應該冇一個人唔憤怒

就6月以來一連串警暴及警黑合作事件，國民以武制暴已經合付相當嘅正當性

最重要唔係裝備充足，而係要思想武裝

解散警隊

後果自負

洗唔洗填海起多個浩園？

好撚離譜 真係喪盡天良 人渣都稱不上既仆街 黑警真係要死全家加落18層地獄

唔會殉職，費事嗮納稅人錢。
警黑勾結，分贓不均，必被追究。

連登仔講就識飛 講撚左兩個月 連民間自衛隊都未做到 仲學人麻包袋

69 612 613 614 616 621 626 627 628 71 75 76 77 713 714 721 726 727 728 730 81 82 83 84 85 87 89 810 811 812 813 814 816 817 818

岩, 你有心既空拳都可以做到好多野, 冇膽冇心俾支槍你都係掉低走人